[早餐龍虎榜] 火腿通加辣椒油係咪可以無懸念稱霸?

一日之計在於晨
早餐真係重中之重
火腿通真係港式早餐既表表者
加小小辣椒油落去點啜
真係成個人醒撚神，工作表現更加優秀唔使講

認同
不認同

如果隻辣椒油係香嗰啲，真係無得輸

不認同
雪菜米先要加,火腿通加雞湯IS OK

福蛇我嚟負皮

腸蛋麵認左第二，邊個敢認第一

火腿通加辣椒油俾狗食

挑得贏五香肉丁公仔麵

正評ed
辣椒油可以將火腿嘅肉味昇華
再融合到通粉嘅蛋白質同澱粉質

On9先咁食

樓主波狗五毛狗一隻 回覆前請先起底

留意到有人終於用返正身留言

早餐麥皮，火腿蛋，熱檸水點輸

唔落 辣椒油不如唔好撚食火腿通

早餐食咁辣屙死你

去開活仔食?

40度飲熱飲
咩早餐都冇味啦

活仔緊係炒蛋餐

茶記啦

屌咁清
一起身已經唔高興

想問樓主你住邊40度

大快活撚 ？

食火腿通就係想佢清清地...
食果種出污泥而不染既感覺
你加辣油，即係掉左pat泥落碗野度冇分別
拉

呢位手腳唔識貨啦 晨操完嘆番杯熱飲不知幾正

火腿蛋咪有油，仲可以落辣油食

加埋杯凍奶茶 柯屎孖寶
食完早餐柯多半粒鐘先扮工

地盤佬飲凍嘢，賢達飲熱嘢

有冇考慮過飲辣椒油當早餐?

呢位巴打 幾識食

試過落辣油果時唔小心滴左落杯凍檸茶到
又幾好忍

成個logic毫無破綻
冇得頂

有湯既麵/通/意就加得辣油架啦
飯都得架

靚嘅辣椒油好貴
飲唔起

屌 晒左滴辣油仲咁大聲講！

負評

你平時食開屎都加辣油？

呢位兄弟識啲野
但都要睇返辣油嘅質素

早餐 沙嗲牛麵啦
仲係到火腿通 食埋啲細蚊仔野

檢舉左呢個po

希望連尼住ban左樓主告誡下大家

MK仔先食沙嗲嘔麵

on9佢主要係食辣油，飯麵意通都只係配菜

我覺得最正嘅早餐係
煙肉炒蛋
Pancake
再加個沙嗲牛麵
配一大杯凍咖啡或奶茶

辣油飯

我都覺

好撚心樓主啦
火腿通都仲要加辣椒油
係咪傻呀

師兄都食好多野下= =

呢個兄弟識啲野
沙嗲牛麵

辣油飯幾號 求其搭舊肉又一餐

午餐都冇食到咁多野

仲未有圖。

你當沙嗲牛肉麵加火腿奄利唔存在？

垃圾樓主開個po問人加定唔加咪得，稱乜撚嘢霸，等啲人錯晒重點

渣ga

蕃茄通
火腿通

沙嗲牛麵又pancake
你果間咩餐廳黎

pancake你加唔加辣油呀

巴打好大食下

重你老母中之重咩

唔加
唔係狗屎垃圾都加
要好似火腿通呢啲咁合拍先得

火腿通加辣油咪變狗屎垃圾

爹牛丁加馬報先係無敵

咁多人見到「重中之重」哩四隻字都冇反應，真係好失望

重你老母臭閪
支那仔死返上等國啦

仲有加杯凍央呀
你老尾唔係飲熱野
爹牛 奄列配餐包呢個先係早餐無敵組合

真 3版都無 lihkg已死

一早block左啦
起底 block
上一頁

支那人
封9佢

第#10 回覆一早提咗你啦 又睇唔到咩

起底啦 清算

應承我

快D舉報BLOCK 9佢啦

呢位Ching 我係cctai 5毛list見過你喎
想洗底？

屌你樓主5毛

我係五毛唔代表佢唔係五毛喎

3板先知樓主五毛 大家慢撚到